有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

政府新聞處特別出新聞稿，講「西貢暫列謀殺案」

朝早7點35分嘅案件，下午2點49分政府新聞公報出

睇清楚其他政府新聞公報嘅新聞嘅類型同重要性

呢一宗案，好大可能有問題！

詳細其他分析同相關post，
我喺回覆再提，急住要開咗post先

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

點解會咁專登引我地追查炒車?

政府新聞處講嘅係「初步調查顯示，該名五十歲父親、其五十二歲妻子、其四十九歲男性朋友及其二十九歲女性朋友懷疑曾以手、膠拍及拖鞋襲擊死者。他們涉嫌謀殺被捕，現正被扣留調查。」

而睇返其他人嘅post

滅魔棍？

西貢一間門窗貼滿「道符」的村屋昨晚發生謀殺案，一名21歲女子被家人發現倒斃床上，警員到場發現死者全身瘀傷，懷疑事主生前曾長期遭人以一支「滅魔棍」不恰當對待，但是否涉及驅魔活動，有待進一步調查。事後警方拘捕事主父母以及一對道士師徒，懷疑他們知情及涉案。

事主頭部係有棍傷！但新聞處冇提及任何棍相關嘅資訊！

依單游池發現嘔吐物都由政府新聞處公佈啦。

酷熱天氣警告都要政府新聞處出新聞稿。

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

幫手出:831前線救護爆料

當日10個傷者，得7個送返去救護車，包括「有即時生命危險嘅人」，但另外3個到底去咗邊？

九龍灣站嘅損毀程度比太子嚴重，但點解到4點九龍灣站開返，太子都仍然封閉？

要查證真相，必須要狗鐵交出未剪接嘅CCTV記錄！

性質唔同
而家係案件調查
游泳池嘔吐物係公眾衛生安全

咁依度單單都有陰謀啦

唔好同我講咩炒唔炒車

而家嘅問題係在於
831太子
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
太子站一定唔會炒車
警方一定有用致命武力

送院無人死亡，但現場有無？
啲人點傷，詳細傷勢係點，完全冇進行公佈，即使真係冇人死，有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱，完全冇人知！

而家嘅問題係，政府新聞處出新聞之餘，點解係同原先所見到嘅其他新聞內容並唔一致，呢樣你可唔可以解釋下？

唔明你的問題。原先所見到嘅其他新聞內容係指咩？

同埋我唔係質疑太子站有示威者被打死，只係覺得你的理據唔夠強。

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上面講咗，我都話詳細會喺回覆講返，只係先出咗個post先，你睇返上面

呢單野好撚鬼..

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

831太子事件必須要得到清晰嘅交代！

必須要狗鐵交出完整CCTV記錄！當日太子站損壞或被塗污嘅閉路電視只係3部！站內仲有好多正常運作嘅CCTV！

即使冇死，都需要確實了解手足嘅傷勢！就算冇死，以當時班狗落手之重，都絕對有嚴重傷勢！

我上網google " 謀殺"，之前確實係有先例政府會公佈謀殺案。下面係其中幾單:

所以呢個point唔太夠強，不過都係個句: 我地到依家都唔知太子發生咩事，同埋無論有冇人死，popo制服完人仲繼續打，同令無辜市民受襲就唔合理

係，可疑之處仲有好多，只係我見已經有好多人分析咗，但唔再重申咁多次，只係再貼返一部分資料出黎

而家嘅問題係，政府新聞處出新聞之餘，點解係同原先所見到嘅其他新聞內容並唔一致⋯

去睇返上面
總之我就喺一開頭一次過列哂出黎，
本身諗住可以喺回覆度一路講，
點知咁快會有人斷咗我

點解西貢既案 由黃大仙接手?

西貢不嬲係呢區管

好撚怪！

推番樓主新聞話棍傷而新聞稿得打/拍傷[red]呢點

法醫實有辦法知係新棍傷定長久造成嘅棍傷
同到底係棍傷定拍傷嘅
但法醫企邊一邊先係個問題

西貢好似冇刑事部

係唔係太子既手足出事，之後依家編個故仔交待

好撚鬼

公安周不時打死人
真係唔奇

Push

Pusj

推

我而家直頭懷疑
所有無名浮屍/死狀奇怪嘅
屍體發現案
都係警畜錯手打死道友/市民

匪夷所思，大家係到討論好，唔好約出來講，柚木

就算係佈局你地班連登仔都沒證據啦，所以班狗5怕你

推推推推推

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

實搵番紅底法醫驗啦

應該搵演員拍緊

收皮啦佢
城市傳聞 講足幾年

推呀屌

Wa diu

有MTR人話內部無人指證黑警係因為比黑警迫接觸凶器,驚比人屈謀殺

呢單事主棍傷可能係警棍
女事主比差佬錯手打死, 呢班人想追究比人反屈

注意一開始呢班人否認殺人

屌llm 老豆報警拉老豆？
有冇咁on9 ar

推阿diu！！！！！政府又殺人！！！！

但係中棍戈個係男仔嚟 但而家呢個係女性 定係其實呢個女仔係新屋嶺入邊出事俾人送左去西貢

女死者有智力問題,係示威者
比警察打傷內出血, 身體有問題唔曉同屋企講,結果死左

老豆打999, 其間由死者身上見到棍痕開始懷疑
警犬見隱瞞唔到CALL 重案同反黑對知情者屈打成招

太子搬去西貢嘅話
無咁橋嘅，大家諗多咗啦

當時已經玩陰招趕記者,係MTR比人打的應該大把影唔到

控告父母殺女會唔會係想滅父母口？

唔好意思，剛剛收到，未知有冇人post

yes

Tui

推有用post

家下個政府根本唔可信

記者唔該

係喎

好耐之前有單（港台？）冇頭浮屍又係冇撚哂聲

推到申請禁制令拎CCTV

係老豆報警，再拉全家，仲要另外拉嗰兩個可能係朋友，個感覺勁似係屋企人同朋友唔肯當冇事，然後拉哂佢哋，屈個罪行

都有人講可以係新屋嶺，但而家個問題係，呢件案個時間同案情真係好奇怪，所以一定要交代，新屋嶺拎唔到cctv，但狗鐵冇得話佢哋冇cctv

嘩，咩事？咁原因呢？有冇同學可以聯絡學生家長？？

滅魔棍
有冇識法術巴打過有

此po已完？
同志仍須努力

我都記得呢單
死得好古怪但無可疑

太子站有冇影到女手足

記者話你知無特別

平時兇殺案都係噉

推返啲重要啲嘅Post好嗎各位

棍

班仆街明顯心有屎 屌佢老母做得出唔好怕認啦垃圾

太子站未必係個男仔有事 雖然未見到有人聯絡到佢
當時記者集中B2層 上層B1層發生過咩事無人知
而且B1要爆玻璃逃生嘅情況唔排除果邊仲嚴重
新屋嶺出事都有機會 宜家時勢講棍傷好有可疑

此地無銀？？？

如果係咁佢地更加要講出真相

唔理係咪炒車 求真相 要知太子站傷者最後點

當晚就係唔覺眼有 最注目都係個女仔白衫同2個男仔 跪係地下俾人噴椒

太子站仲未開返？

推推推

屌

50歲 呀爸
52歲 呀媽
49歲 呀叔
29歲 朋友
拉哂 滅聲！！！？

用拖鞋拍死人拍曱甴？？

東張西望都有講

我都咁諗

唔信2成

東張西望話邪教

東張西望竟然都報導，一定有陰謀啦屌

東張西望有講 想洗人腦係邪教唔關太子事？

推啦屌

pish

砌全家生豬肉

咪撚ff咁多啦 同藍絲乜鳩都賴佔中有咩分別

新聞公報不嬲都有登謀殺案case啦

黑警殺人填命

1987 逆權運動

但冇理由淨係拉晒男仔
會唔會冇俾記者影到

話定你聽佢點答
由暴徒破壞，當晚全線閉路失靈
被不明暴徒衝入取走，無底片
閉路電視系統當晚滑倒，已經損毀

睇清楚後面啦

612 721 811 831

搵事主個名，有冇8逹通員工可以幫手CHECK入閘記錄

都話睇回覆⋯後面有解釋

Push
721
812
831

推呀

一定有人死

問題係在於佢自己唔俾記者入，封鎖咗消息，所有言論都係基於狗方既錯而引至社會不安

追完 po

大家要落力搵cctv、搵家屬

真係有古怪

信左8成

你可摸耳轉台

係，加上封站時長唔合理，傷勢情況嗰d完全係0透明度等等

推到拎到CCTV!

所以認真街坊要fc真d先 資訊太快太爆炸就唔準

唔該哂，我P牌推唔到

推先

黨鐵肯撚定話哎呀sor9ry壞撚左啊

買租用版8仔同單程飛都係查唔到

而家係無論有死定冇死，成件事都唔可以降熱度，因為係必須要拎到CCTV了解清楚，件事一拖，就俾時間、俾機會俾班狗可以作消息⋯

另外亦俾機會狗鐵拖到可以合理刪除CCTV記錄，其實講真，班狗有冇喺站內案件重「演」都唔知⋯

其實已經死左人，佢地係咁無限公布全港既死人事故，企圖混淆視聽

當日太子站公布嘅損毀情況

推 RIP 太子死者

完

太子死者 RIP

推呀 p牌推唔到

香港撚有邪教咩
有都無咁揚打死人啦屌

尋日見單新聞就覺得好鬼 今日政腐新聞處自己公佈仲可疑
仲有點樣用拖鞋打死鋼做？

今晚東張西望有一片段，現唸番起好奇怪，係映那父母殺女兇案，那屋已被警方封左，但旡綫映屋外後又映屋入面之擺設物，映完後有一黑警重新拉番警膠帶。而佢地講嘅道家(魔棍法)末聽過。那住屋處很偏辟，警方同旡綫響度搞乜？有冇巴打跟番此單案？

奇怪係點解警方會開門俾無綫東張西望入去拍？咁好服待？

。

係，咁都叫查緊案，封鎖緊現場？
又唔見佢封太子站嘅時候咁好服侍俾記者影？

已經拉鬼哂啦⋯⋯⋯
點講⋯⋯

唉⋯⋯⋯⋯⋯呢個真係⋯⋯

巴打們可否看下(東張西望)片入面屋擺設係新定舊？睇下有冇乜欵點

唔俾保釋冇律師跟冇朋友跟。想講都講唔到，黑暗到離譜

現在嘅情況，即使有律師望住被告人拉左入差館，就算有哂佢資料佢都唔俾見律師，已警權大過司法。一國一制了

好奇怪

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風

頂！佢撤唔撤回都好，有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？

黨鐵831太子站完整CCTV記錄啊！！！

P牌但都試下推⋯

黨鐵831太子站完整CCTV記錄！！！

我岩岩睇新聞都覺奇怪！

老豆報警話發現女兒死左係房？
懷疑父母和一男一女用膠拖鞋 膠拍 打女兒

究竟係咩事

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

睇埋下面回覆，我拆開咗資料咁出⋯
本身係諗住一路補充一路可以推留言

睇左，所以好撚鬼

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

巴打，我覺得呢個係新一輪文宣重點，你會唔會開post講？

係！黑暗野浮哂上面都唔追究，咁仲想幾時追究？

黨鐵831太子站完整CCTV記錄！！！

佢開咗

Thx絲岩岩見到去左推

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

岩！推！

ppp

而家聽到棍就會諗起一樣嘢

好恐怖 黑警打死人仲拉人全家

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

可疑

係咪身有屎

越描越黑 屌你老母

Push, 留名跟進

希望早日破案

留名

一直追查落下

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

無私顯見私

報警果個係佢老豆 但係到最後都比人拉埋？

一定要搵到真相

自已用press release search 下個key word, 睇下過去一年有幾多。

元朗謀殺案
＊＊＊＊＊
警方現正調查昨日（七月六日）在元朗發生的謀殺案，案中一名十七歲男子死亡。

警方於昨晚約八時四十九分接報，有人在合財街打鬥。

警方趕赴現場，在合財街發現一名十七歲男子昏迷倒卧地上。他身體有多處刀傷，昏迷被送往博愛醫院治理，於晚上九時五十九分證實死亡。

警方經初步調查，相信該名十七歲男子及其兩名男友人，與另一名男子在紅棉圍一店鋪內曾爭執，期間該名十七歲男子被人用刀襲擊。警方在現場檢獲一把刀，懷疑與案有關。

警方稍後將安排驗屍，以確定該名男子的死因。

案件正由元朗警區重案組跟進調查。

完
2019年7月7日（星期日）
香港時間13時35分

推到有fact check

聽到滅魔棍已經覺得怪

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

831

推丫

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

又幾特別喎

一向間中都會報謀殺案，
例如2017年9月4日

cctv

推爆831

一個都不能少！！！！

不嬲唔係警察報架咩？

自己睇清楚回覆，個問題唔止係佢公佈呢單新聞

睇埋落去得唔得，都講明詳細分析會喺回覆補充

睇埋回覆得唔得，都話咗詳細分析喺回覆補充
最大嘅問題係當日早上蘋果新聞提及女死者係棍傷，
政府新聞稿提都冇提到棍

詳細分析喺回覆⋯睇埋先得唔得⋯⋯⋯

順便推一推其他人嘅post

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

推到人權組織提供返現場片段！！！

除咗人權組織嘅片，要逼黨鐵交出完整CCTV記錄！人權組織嘅片段未必可以影得咁仔細！

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV

到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

p

有機會利用邪教藉口 用滅魔棒打死人黎掩蓋用警棍打死人既真相，兩者都係用棍 死因 傷㡾相同

係，
加上政府新聞稿完全冇提及任何棍傷，
淨係話膠拍、拖鞋，
而且全家被人拉哂

屌你
一定關太子事

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

「由於兩名觀察員不欲被迫回到地面結束在太子站的觀察，故走回車廂試圖繼續觀察，但列車竟然關門開行，把尚留在車廂的數十乘客載至石硤尾，然後才停止列車服務。當晚，位於太子站鄰近的觀察員，也再無法進入太子站。」

人權監察會會公開佢哋影到嘅片段，
但太子站內嘅觀察員被列車車走咗，
附近嘅觀察員亦無法進入站內！
所以！佢哋影唔到最後發生咗咩事！
亦好大機會影唔到嗰幾日傷勢嚴重嘅手足！

要繼續要求狗鐵交出831太子站完整CCTV記錄！！！

不嬲都係咁報案件，PPRB 㩒制出。

政府真係好恐怖